我對唔住三和茶餐廳 sorry..........

平時啲嘢太難食 唔敢買佢啲盤菜
幫襯咗隔離果間

嚐囍好似都黃

q羊

是

三和個tb阿姐串撚過馬撚
不了